Email 唔係肥，只係骨架重同骨架大

其實徐飛鴻中意佢啲咩？聽講佢地上 gender studies tutorial 時擦出火花

豬都唔肥，只係骨架重同骨架大

I highly agree with u.

脂肪易燃
一噠即著

Intro to fat-shame